1. Будет написано рабочее приложение с удаленным графическим интерфейсом, с высокой точностью (процентов 80)
распознающее автора введенного текста.
2. К концу апреля планируется получить алгоритм с качеством 70% и начать разработку графического интерфейса. 
3. К середине мая я планирую увеличить точность до 80% (на "хорошо"), так же к концу месяца получить удобный 
графический интерфейс, использовать каркас MVC и осуществить "взаимодействие модуля расчёта и графического 
интерфейса через сервис", то есть показать готовый продукт (на "отлично"). 
Так же возможно усовершенствование приложения добавлением возможностей чтения из архива/интернета и 
обработки нескольких текстов за раз.
Продолжение работы над программой представляется мне очень интересным, потому планирую заниматься ее 
усовершенствованием и после сдачи проекта.